請求連仔幫手del左我呢個post

因資料不更新 (第一個POST改唔到)

謝謝幫忙